再見了連登，聽日開始就要用VPN上網了

早就應該開始用
Quit連登quit夠未

用咗成年

硬件台巴打